依家轉恒生rm係咪好選擇？

聽講頭一年discount好多，但係就超chur，日日冇8點鐘都唔洗走，好似地獄咁既生活。想知係咪真？同埋呢段時間係咪仲係咁捽數？

真 for both

如果人工唔加得多係咪唔好轉...?

其他好多唔洗8點，你夜收都頂到就去啦

行生rm出名chur
之前啲rm試過9點都未收工

留低開卒數大會？

依家做緊支銀雖然below market 15%但壓力唔算大 恒生開左25%offer俾我都心大心細緊 聽講逼走左好多大RM

係呀

同樓主一樣都考慮緊過唔過去試一年
但係8/9點收工真係on9 渣打chur爆都好似係7半8點果D

開心重要過錢

但佢第一年discount 好多

仲可以 work from hill

我岩岩都take咗offer
唸住試一年再算

HSBC 630 600 policy 真係好癲
真係5點拎袋走

狗都不屌，做死人，分佣又小on99

麻麻地。

你去到都係分啲廢盤俾你，市道唔好難到數，吊命坐一年，無數走又唔易，不如鳩坐多陣做靚個CV，好睇少少。

純屬參考。

CRMT?
我都唔清楚 係CRM
我都聽聞過恒生唔係人咁品
我都預分唔到錢 但至少老底拉高左

其實佢大約一季幾多到 discount 到點？

同學入職3年連commission 70k 買車買樓

講多啲聽下

無關係㗎，你唔係跟你條數跑，係跟個區幫你訂嘅target跑，就算到咗區target，你都要繼續跑，唔跑就係唔為公司、唔為個區著想

即係都係一個地獄黎，其實有冇邊間行好做？

之前HSBC 係真係1830 分行趕人走

自從爺爺下台就慢慢禁俾人漂白梗啦

唉 人工差25% 真係好難揀

雖然銀行都係難做，但老恒d管理層唔係人咁品，考慮清楚係咪受得住先，EQ低就咪搞

做過老恒

我已經近30k
好難加好多
所以我覺得冇咁吸引

走呀，唔好望返轉頭

人工幾多？

用開馬戶

咁睇唔開
有人唔做....

痕身都知自己朵臭 要氹你入局咪話好多discount囉
真係入到去你bm am睬你都on9

做hsbc都唔好做恒生，hsbc 6點前迫你收工，恒生6點迫後你call客，做人做狗，你自己諗

因為壓力大?

係，同埋永遠唔會有跑完既一日，啲客又西，上面又捽到顛，係搵錢多啲啲咁解先迫住做

Hsbc冇headcount

你做過就明，當初我做office都係咁諗，永遠隔離飯香

岩岩take 左SO3 RM offer 39k....
希望我捱到啦

Underpaid wor ching

本身舊鋪岩岩升完職都係低人工
升完都係得32...所以決定走

正常應該42？

差唔多

啲股價咁撚樣跑條撚咩

借問聲 SO3 target大概跑幾多？

From my fd
1Q
60萬 investment
45萬保險

新入職discount 1年 000022446688 第13個月full
Probation 6個月